<resources>
    <string name="app_name">Fortaleza Tour Guide</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="beach_title">Praias</string>
    <string name="attractions_title">Atrações</string>
    <string name="shopping_title">Compras</string>
    <string name="food_title">Comida</string>
    <string name="morro_branco_title">Morro Branco</string>
    <string name="morro_branco_description">Morro Branco é uma praia localizada na cidade de Beberibe,
        a 91 km de Fortaleza. Bastante conhecida pela sua coloração de areias, tem como principal atração o
        Labirinto do Morro Branco que fora formada pela erosão das falésias e dunas.</string>

    <string name="cumbuco_title">Cumbuco</string>
    <string name="cumbuco_description">A uma distância de apenas 23 quilômetros do centro de Fortaleza, a Praia do Cumbuco
    chama a atenção pelas suas incríveis dunas e ótima estrutura para receber os turistas. Por ter as melhores dunas do Ceará,
    é quase obrigatório passeios de buggy. Para os mais esportivos, é possível também praticar Kitesurf, windesurf, vela e
    muitos outros esportes náuticos!</string>

    <string name="canoa_quebrada_title">Canoa Quebrada</string>
    <string name="canoa_quebrada_description">Canoa Quebrada é uma das praias mais badaladas do estado! Com águas límpidas e
    o paredão de falésias multicoloridas, encata a todos que passam. Esta belíssima praia também conta com a Broadway, a rua
    mais badalada da região lotada de bares e restaurantes para fazer a alegria noturna dos turistas que voltam da praia.</string>

    <string name="jericoacoara_title">Jericoacoara</string>
    <string name="jericoacoara_description">Jeri é uma linda vila de pescadores com um ar rústico, povoada não só por locais
    como também belgas, franceses, italianos e muitos outros estrangeiros que se apaixonaram pela região. A cidade ficou famosa
        por ser uma das praias mais belas e longas do mundo, cercada por dunas e lagoas de água doce – levando pessoas de todo o
        mundo a suas margens. Eleita em 2014 como a quarta melhor praia do mundo pelo Huffington Post!</string>

    <string name="beach_park_title">Beach Park</string>
    <string name="beach_park_description">O Beach Park é um dos melhores parques aquáticos do mundo, com atrações para a família
        inteira – de refrescantes chafarizes a tobogãs com altura de um prédio de 14 andares. São mais de 18 atrações entre piscinas
        de ondas, toboáguas e corredeiras, além de saunas, restaurantes, lanchonetes e cadeiras de descanso espalhados por uma área de
        35 mil metros quadrados. Além disso, é possível também aproveitar a praia que fica tão próxima do parque aquática, curtindo assim
     um pouco da água salgada e doce!</string>

    <string name="museu_cachaca_title">Museu da Cachaça</string>
    <string name="museu_cachaca_description">O Sítio Ypioca, onde fica o Museu da Cachaça, abriga um imenso casarão do século 19.
    Neste museu é possível conhecer o processo de fabricação da cachaça, a história da cachaça no estado do Ceará e até mesmo provar
    um pouco da bebida de tonéis centenários! Para prover mais diversão aos visitantes, o museu recebeu também parque aquático,
    passeios de caiaque, escalada e muitas atrações esportivas.</string>

    <string name="dragao_mar_title">Dragão do Mar</string>
    <string name="dragao_mar_description">Um dos maiores centros culturais do Brasil, o Dragão do Mar possui as mais diversas
    atrações culturais como o Museu da Cultura Cearense, o Museu de Arte Contemporânea do Ceará, Planetário Rubens de Azevedo,
        Teatro Dragão do Mar, Salas do Cinema do Dragão, Anfiteatro Sérgio Mota, Biblioteca Estadual, Multigalerias e
        espaços para exposições itinerantes.</string>

    <string name="coco_title">Parque do Cocó</string>
    <string name="coco_description">O Parque Estadual do Cocó é o quarto maior parque urbano da América Latina, considerado uma área
    de conservação da vida natural. No espaço você encontrar algumas áreas verdes para trilhas ecológicas. Todas são abertas ao
        público e podem ou não serem guiadas. Diversas atividades esportivas e culturais são oferecidas gratuitamente, tais como ioga,
        massoterapia, arborismo e slack-line. </string>

    <string name="tapioqueira_title">Centro das Tapioqueiras</string>
    <string name="tapioqueira_description">Quem viaja ao Nordeste precisa comer, ao menos uma vez, uma boa tapioca; o Centro das Tapioqueiras
        é perfeito para esse fim. O lugar reúne em um único espaço diversas tapiocarias, então você terá várias opções. Visitar o centro é uma
        excelente pedida para fazer um café da manhã caprichado ou um lanche no final da tarde. Os preços são bons; portanto, o centro é indicado
        para quem deseja fazer uma refeição sem gastar muito. Um pedido clássico é a tapioca de carne de sol com queijo, mas, se quiser inovar, você
        encontrará diversos outros sabores.</string>

    <string name="sabores_title">50 Sabores</string>
    <string name="sabores_description">Inaugurada em 1975, a 50 sabore.6+26 é a sorveteria mais tradicional da cidade! Apesar do nome, a casa oferece, hoje,
        150 sabores! Entre os mais inusitados, caipirinha, coalhada com rapadura, tapioca com café e muito mais!</string>

    <string name="bambu_title">Coco Bambu</string>
    <string name="bambu_description">Criado em 1989 como apenas uma pastelaria, hoje o coco bambu é uma grande potência culinária de renome.
    Antes conhecida pelos deliciosos crepes, pizzas e tapiocas hoje encanta a todos não só com a culinária regional, mas também das mais diversas.</string>

    <string name="merc_peixes_title">Mercado dos Peixes</string>
    <string name="merc_peixes_description">Inaugurado na década de 60, o Mercado dos Peixes de Fortaleza veio como uma facilitação para os pescadores da região.
    O Mercado dos Peixes de Fortaleza funciona como um mercadão para moradores e comerciantes da cidade. É possível comprar peças frescas de peixes e frutos do
        mar por preços bem em conta. Ao término do funcionamento do comércio, mesinhas são colocadas no calçadão da Beira Mar e você pode comprar peixe, lagosta e
        camarão para serem fritos ou cozidos na hora, sem precisar de cardápio e apenas pedindo aos pescadores uma peça em específica para eles prepararem o prato.</string>

    <string name="mall_title">Jardins Open Mall</string>
    <string name="mall_description">Um belíssimo shopping a céu aberto no coração da Aldeota que proporciona tranquilidade pelo forte apelo paisagístico que contrasta
    com a selva de concreto ao redor do shopping.</string>

    <string name="mercado_title">Mercado Central</string>
    <string name="mercado_description">Considerado o segundo maior ponto de venda de artesanato e produtos locais de Fortaleza, o Mercado Central de Fortaleza
    vende dos mais diversos produtos: artigos em couro, rendas e bordados, bijuterias, cachaça, licores, castanhas e muito mais. Restaurantes dentro do mercado também
        oferecem comidas típicas nordestinas para os consumidores. O Mercado Central é localizado no centro da cidade, possibilitando ao turista passear por outros pontos
    turísticos de Fortaleza, como o Passeio Público e a Catedral da Sé.</string>

    <string name="iguatemi_title">Shopping Iguatemi</string>
    <string name="iguatemi_description">Um dos primeiros shoppings a serem construídos em Fortaleza, ele é considerado pelos locais como um dos shoppings que melhor
    sana as diversas necessidades, sejam estas de compras de utensílios ou roupas, lazer por meio de cinemas e atrações, comidas pelos restaurantes ou até mesmo como ponto
    de encontro e descanso.</string>

    <string name="monsenhor_tabosa_title">Monsenhor Tabosa</string>
    <string name="monsenhor_tabosa_description">Entre os pontos para compras mais tradicionais e conhecidos da cidade está a Avenida Monsenhor Tabosa. São cerca de 450 lojas
        ao longo da Avenida Monsenhor Tabosa. Fábricas de sapatos, lingeries, roupas masculinas e femininas, bancos, pequenos shoppings centers, lanchonetes e restaurantes.
    Na avenida você ainda encontra um museu, que conta um pouco da história da cidade, além do seminário que deu origem ao primeiro nome da rua.</string>

</resources>